[民族自決] 網上公投，拎結果去聯合國

直接表決香港市民不信任港共

做畀其他國家睇想郁中國就承認香港公投結果

做畀英國睇主權移交幾撚失敗

啱晒和理非，公投係必須

而家唔公投等幾時

推

你係攪，就集資比香港民研攪
不過個結果就未必會同你理想一樣

咁都結果失敗就抵香港人死啦

推到香港民研搞

自推